柴灣人真係唔好去永利買game

本身訂咗隻高達
訂個陣係6月中
話我訂係第二批
但下星期就有
心諗咁正偷跑咁多
點知到正式發售都未有
仲要貴其他地方50
我勸柴灣人去188都好過永利

第一日住柴灣？

以前都知貴過出面
諗住算啦近近地車費加埋差唔多
啲態度又差

以前間日月星同而家嗰間係咪同一個老細 ？

冇去開唔知

推到全柴灣人知

點會去細鋪落訂
除非有現貨啦

原來永利有得買game 去開188

以後唔去

On9先訂game 根本有錢你就可以第一日即時擁有
最多貴幾十 唔急住玩又想平 遲少少買就得啦

永利仲有game鋪
唔係執左好耐咩？

任何game都唔駛預訂架啦屌
而家買game仲走去預訂真係好傻豬豬

試過fb page 問佢訂game 幾錢，佢話答唔到你，你比$100就留比你，到時貨先知價

第二次見佢post 話有switch，問完價唔arm 心水，所以無鬥買

第三次諗住問下switch pro 制幾錢，答都唔答我

On 9仔，咁都可以問三次

條友不嬲唔憂做

未係永利買過game
永遠去188

唔係執柒左啦咩?

早兩個月去閘都落鳩埋

其實住喺港島區係咪真係得返188可以去?

訂個時冇價同現貨咪一樣，驚死佢賣得哂咩，好似隻高達限定版都大把貨，根本唔洗訂

上次見到佢賣隻fallout4成四舊幾

今時今日仲有人訂game

188有邊幾間好

應該另一間黎，喺第二定第三條巷到
後生仔黎，唔係日月星個阿叔

本身預訂諗住有偷跑同埋預訂限定
加上有啲鋪預訂平幾十
但估唔到依間咁西啫